佢地缷責去邊度就圍堵/衝擊嗰度

我覺得今次政府嘅取態比起上次雨革有少少唔同
之前雨革政府好強硬咁表示所有野都無錯
今次都強硬 但明顯缷責情況較多
因為佢地怕被問責 而呢班垃圾都極戀權
都表示大數目遊行/衝擊/不合作運動其實對政府有少少影響
今次唔同角色嘅市民做左好多針對性反抗
Eg 要求外國懲罰有外國護照高官/ 人權法/ 各樣文宣/ 浸入藍絲page/ 不合作運動/ 衝擊/圍堵
當一齊實行 根本以上種種手法都有作用

我地唔係完全無談判power
至少今次民眾嘅決心強大好多
警察都唔敢點用武力住
我覺得現階段政府又想拖延 等大家消耗意志
不斷缷責係想大家失焦唔知向邊度問責
但消耗我地之餘 都消耗緊受晒靶嘅前線（無論警察定指揮官）我地要不斷煩到班被缷責嘅人 但煩嘅時候係不斷出口術話係佢大佬搞到你地咁
等佢地分化 開始埋怨上級 加大抗爭者人數 拉攏唔同嘅人
各位加油 出來吧！（政總/警總/稅務局也好）
每一個你都好重要
我知道政府唔係咁易讓步甚至無可能讓步
但我地要把握每一個機會！！
七月中學生就開始放暑假 人數會再增加
同路人會增加 唔洗怕

Push

個波都係拋嚟拋去㗎啦

推

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

個波拋去邊就圍邊
等佢地覺得自己受晒靶內閧

push

成班上級缷晒責落你地班前線警犬度呀
被起底被指責都係你地呀
唔好以為拖有用呀
你地繼續幫班戀權boss做野囉
有排你地煩呀

你班前線警唔洗咁落力做野㗎喎
因為領功都唔係你
真係情緒低落失控又驚落左order唔做野唔得
咪sick leave 囉

消耗同長久嘅佔領/圍堵似無用
但都同時消耗緊敵軍㗎
我地有嘅係200萬人民意
班保護權貴嘅警頂龍咪3萬幾
我地接力持久戰 間中衝下 間中成班人阻住條街
你話少人嘅佢地攰定我地可以輪流接力辛苦？
等佢地病嘅病 想辭職嘅辭職
我地覺得攰佢地都覺得攰

不過認真 如果你係勇武派定和理非都好
如果你係呢兩星期不斷咁出黎 真係要識搵時間休息
建議大家商議接力嘅時間表
唔好咁快被打沉

唔好灰心！眾怒難犯！自由萬歲！

支持

驚比人拉嘅咪去到現場行行企企
如果覺得攰
覺得做嘅野開始無用
就幫下手做文宣
感化身邊嘅人
唔好睇少自己可以付出嘅多與少

周圍癱瘓唔同政府部門
等大家都可以上街